有無人最近好撚頹

吹下水

乜撚野

hi

好想溝女
但又冇動力出去識人

單身寡佬

諗住開開心心孖莊
點知第一支發生問題
勁多人quit
另一支無問題
但係忙
做野做到好頹

香港地多人死真係有得解 頹

內部紛爭

點解無
上堂同人講下野都識到下人

畢左業好撚耐啦
出左黎做野根本完全識唔到人
想出街搭訕識 不過唔敢

出黎做野係難d 識人
我覺得識人好睇契機
無啦啦走去搭訕其實好odd

推

唉
利申：無囡、無工

做paper做到頹撚咗
自從讀degree之後就好驚啲assignment project會爛grade

我嗰科令我最撚淆嘅係佢大部分都係year course
所以嚟緊開sem又要交paper
呢幾日大壓力到瞓唔到
一起身對住部腦又唔識搵reference
想喊
希望可以平安grad到

巴打有機會要休息下

考試失利 訓得唔好 集中唔到 低級錯誤
壓力大到爆

以前都試過咁
每次考得差嘅時候我都覺得自己好撚廢
點解可以上曬堂溫曬書
但係考果下就一片空白
每次咁樣就覺得要努力
但係去到最後又係hea咗落嚟
hea下hea下過咗佢就算
然後又爛grade

想識女 但對我興趣嘅我對佢冇興趣
我對佢有興趣嘅就好似一路熟唔到咁
唔想一路A到grad 點先可以擺脫毒撚格

yes
等緊開sem

就grad 就做社畜

未知 先係最大壓力

至少有人對你有興趣
At least你有地方係吸引到人